{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포(성산) 비치호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2人入室基準に設定されており、追加で人数を追加すると10,000ウォンの費用が追加されます。 特殊客室であるパーティールームのような場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者が入室する場合は、提携店に確認してから予約を進める必要があります。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約で入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 しかし、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これにより発生する不利益に対して当社は責任を負いません。 入室利用に関する詳しい案内は下記にございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "人数追加の場合、10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームのような特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する場合、予約前に確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者が入室する場合は予約前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更により発生する不利益に対して、当社は責任を負いますか？",
            "answer": "当社は、客室情報の変更により発生する不利益に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳しい案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳しい案内は下記にございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 442
    }
}